# 


sudo apt remove unattended-upgrades

Could not get lock /var/lib/apt/lists/lock. It is held by process 1044 (packagekitd) - open (11: Resource temporarily unavailable)

systemctl stop packagekit


# fealpy

sudo apt install pybind11-dev <- pyamg
sudo apt install python3-importlib-metadata


# git 

sudo apt install curl # 有可能是因为没有装这个包造成了 git clone 的错误。

http://cdimage.ubuntu.com/daily-live/current/focal-desktop-amd64.iso

